{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 주원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットが可能なペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償もあり得ます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。 一軒家ペンションではIPTVとWiFiを提供し、素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 フットサル場も利用可能で、駐車場は10台以上を収容できるスペースがあります。 周辺には九峰山、コンビニ、ハナロマートなど様々な観光地や便益施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットが可能なペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償もあり得ます。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている設備は何ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションではIPTVとWiFiを提供し、素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "フットサル場も利用可能で、駐車場は10台以上を収容できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地や便益施設がありますか？",
            "answer": "周辺には九峰山、コンビニ、ハナロマートなど様々な観光地や便益施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 719
    }
}